校園音樂rap台

作為中國有嘻哈的冠軍
本人希望將中國嘻哈的文化帶來香港著名的校園台
所以現在公開邀請大家在下面留下自己的freestyle
創作的最好的人會有獎品

What's the prize ar

本核王係星級導師？

先留下你的作品 獎品不會讓你失望

American Casual Black Rapper > Chinese's Best Rapper

可以 我們一直就很重視城大學生的意見

獎品係Banters嘅狗鞭
我已經叫龍籽捉咗佢嚟切

Rap 你就rap la
我親自評核你

作品評核準則：
1. Punch line
2. 雙押韻
3. 三押韻
4. Lay back
5. 歌詞有意思
大家加油！！

一人一句la

我先

Yo～yoyo check

到你

Yo check it out check check it out

[Beat Box]

Thank you

等我黎試範下

Yoyoyo check it

中國有hip hop唔係岩岩先開始
一直以黎已經建立緊呢件事
將佢發揚光大 究竟點先可以？
最實際 就係靠堅持呢兩隻字！！
yo, check it

Out !

Why ar you on9 judge

Yo check it
26分考來不易
但係衰在英文拎2
放左CU喺Jupas A1
點知連ChinU N展都唔入得
揀左埋大高清土木
點知中哂大伏
埋土高清悔終身
潛蟲晚晚上連登
心在吾城身在埋
英文幾難都要捱
中大龜 EQ低
不及龍囝英文虧

Shitty Rapping

Where is your punch line

Ok, let me try again

[Clears throat]

3. 2. 1. Are you readyyyy??

I started from the Reddit and I'm fucking here
Pounding your girl so hard that, in North Point, you can hear
Killin' n' rollin' those Shitty bitches like it's cream
When Dragon Babe sees my dick she can't help but to scream

I've been getting grades A since I'm goddamned nine
And here's where I'm doing those punch-lineeeeee

👊💢💢
[Punches you in the face]

Thanks

我覺得ok, 還有挑戰者嗎？

小路好唔好味道

Punched Banters!!!
Banters any respond?

Let's say
屌屌屌屌屌你